---
title: "nede naaku nenu song lyrics"
album: "Choosi Choodangaane"
artist: "Gopi Sundar"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "Sesha Sindhu Rao"
path: "/albums/choosi-choodangaane-lyrics"
song: "Nede Naaku Nenu"
image: ../../images/albumart/choosi-choodangaane.jpg
date: 2020-01-31
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/nxfesh11Zcc"
type: "love"
singers:
  - Gopi Sundar
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Need naaku nenu parichaya mavthunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Need naaku nenu parichaya mavthunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelo nannu choosi paravasa mavthunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelo nannu choosi paravasa mavthunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Secenuku padhi saarlu nee perantunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Secenuku padhi saarlu nee perantunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenoo saaraina naaku gurthu raakunaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenoo saaraina naaku gurthu raakunaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kavinem kaakunna kavithalu raasthunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kavinem kaakunna kavithalu raasthunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theliyani rangulloo neetho kalalu kantunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theliyani rangulloo neetho kalalu kantunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye oo oo oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye oo oo oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye oo oo oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye oo oo oo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inni naallugaa ninnu choopani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inni naallugaa ninnu choopani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninna monna pai kopamunnadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninna monna pai kopamunnadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu choodakaa ninnu kalavakaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu choodakaa ninnu kalavakaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella vaaradhe roju gadavadhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella vaaradhe roju gadavadhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Premanu marootanu nuvvu naa nijam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Premanu marootanu nuvvu naa nijam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nindugaa nuvvai maaranee jagam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nindugaa nuvvai maaranee jagam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa ninu vidichii nimishamm kadhaladhu gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa ninu vidichii nimishamm kadhaladhu gaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedhuta nilichinaa kalisi gadipinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedhuta nilichinaa kalisi gadipinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yenthakee chelii thanivi theeradhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yenthakee chelii thanivi theeradhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thalapu thalapunaa ninnu thalachinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thalapu thalapunaa ninnu thalachinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yendhukoo mari dhaaha maaradhee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yendhukoo mari dhaaha maaradhee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelapaii nerugaa dhevathai nuvvee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelapaii nerugaa dhevathai nuvvee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaalinaavilaa laali paadagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaalinaavilaa laali paadagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee kalayikaloo manassee veliginadhee ye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee kalayikaloo manassee veliginadhee ye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentaa kopamanthaa choodalene nee lonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentaa kopamanthaa choodalene nee lonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve dhooramaithee manasudhi nilichenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve dhooramaithee manasudhi nilichenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alagake naa painaa uramakee yemainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alagake naa painaa uramakee yemainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu vidi kshanamainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu vidi kshanamainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenu unda lenannaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenu unda lenannaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yevaree nee kanna ninu ninu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yevaree nee kanna ninu ninu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nammukoni nee nunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nammukoni nee nunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata laadi manninchii 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata laadi manninchii "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maralaa kalisi pomannaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maralaa kalisi pomannaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye oo oo oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye oo oo oo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye oo oo oo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye oo oo oo"/>
</div>
</pre>
